其實公屋樓下 馬會門口D廢老後生時做咩架

97前香港輝煌時期,遍地黄金、魚翅撈飯既年代
求其打份工可以買得起樓或移民

點解今時今日佢地會住公屋 終日無所事事 痞係馬會口刨馬仔 夜晚係七仔門口飲啤酒 周街痾尿

佢地已經生活係最好既年代 點解會咁呢？

歡迎討論

賭馬叫雞月月清囉
得閒食老綜打下散工

果班就係果代最垃圾既人

行屍走肉足幾十年

月月清fing晒d錢
同中年開始爛賭
爭落一身債
累埋屋企人

屌你老母，自己老豆就係人辦

易搵錢仲易月月清

垃圾人

咪就係30年前既連登仔囉

97前好易揾前係咪一個傳說～ 真既話大家既老豆老母點解未發達

高登仔

係易揾工 加上移民潮 造就一批冇能力既人可以上到位 傳說就咁誕生

即係依家係度指指點點 話班後生唔捱得 就係呢班人

心不由己，好想一鋪翻身掛。或者從前既佢地好有用處，退左休，反差大，無所事事，賭下馬仔過日子。

自己屋企人爛賭真係好難搞 ，仲要係咁親，咁你地屋企點應付??爭落一身責好難甩。